其實美國嘅制裁，中共根本無力招架

你見佢哋除咗識口交之外，仲可以做啲咩
就算係之前中共嗰啲所謂制裁，都係對美國不痛不癢
港共中共嗰班人一味喺度譴責，但係就乜嘢都做唔到

所以？有咩用？
今次得番10個人，少左件盧sir
真正想美國制裁嘅無制裁到
你覺得班黑警會驚？

唔覺被制裁班人小忽肉

三毛打手：制裁冇用

正當回應

冇影響就唔使三兩日
就走出嚟話唔驚被制裁乜乜乜啦

大和田.jpg

剩係覺得篇說話講俾小粉紅聽

有錢出錢
有力出力
出完錢都分享
冇錢都分享

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃